{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072113?place[place_type]=GID&place[gid]=1072113&place[latitude]=37.5350633789&place[longitude]=128.3832389217&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 자연을닮은집 펜션"
    },
    "text": "渓谷の近くに位置する自然に似た家ペンションは、金堂山の雄大な眺めを楽しむことができる場所です。 ペンションは金堂渓谷に近いので、四季折々の美しい自然を楽しむことができます。 ペンション内のバーベキュー場は炭とグリルのセットを提供し、利用料金は2名基準で1万5千ウォンで、お一人様追加の場合は5千ウォンです。 また、ペンション内の足浴場もご利用いただけます。 ペンションは渓谷の近くに位置し、周辺にはハーブナラ、フェニックスパーク、ブルーキャニオン、大関嶺牧場、ムイ芸術館などの観光施設があります。 ペンションはヨンドン高速道路ミョンオンICから10分の距離にあり、KTX平昌駅までは車で10分かかります。 毎朝、ハンドドリップコーヒー豆とKTギガWi-Fiを無料で提供します。 客室前のデッキでは、平時には雨天時を除きバーベキューが利用でき、周辺にはフェニックスパークスキー場、ウォーターパーク、ATV、金堂渓谷、ハーブナラ、イ·ヒョソク文学館、ムイ芸術館、イ·ヒョソク文学の森、大関嶺ハヌル牧場などの観光地があり観光地の割引券も提供されます。 利用時の注意事項としては基準人数と最大人数を守らなければならず、入室および退室時間も必ず守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペット同伴の入室もできません。 個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いません。客室での調理と禁煙規定があります。 退室時、客室の整理とゴミの分別も必要です。 ご利用時間はチェックインが15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室はモクレン、ミント、ユリ、バラで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは金堂山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "このペンションではバーベキューと足浴が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名基準で1万5千ウォンで、お一人様追加の場合は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはハーブナラ、フェニックスパーク、ブルーキャニオン、大関嶺牧場、ムイ芸術館などの観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ペンションへのアクセスはヨンドン高速道路ミョンオンICから10分の距離にあり、KTX平昌駅までは車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒー豆とKTギガWi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、ハンドドリップコーヒー豆とKTギガWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキュー以外にも何か楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には足浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用時の注意事項としては基準人数と最大人数を守り、入室および退室時間も必ず守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペット同伴の入室もできません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室の整理とゴミの分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションには何部屋ありますか？",
            "answer": "このペンションにはモクレン、ミント、ユリ、バラの4つの客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 546
    }
}